大家估下半年仲有咩痴線事發生？

2019上半年冇諗過香港會咁黑暗
下半年一百萬二百萬遊行到冇得行
721 831 爆眼 過期催淚煙 3cm from heart
禁蒙面法
中大理大打到仆街
區選大勝
到2020支那肺炎
國安法
各國玩制裁
大陸勁多天災
究竟仲有啲咩奇幻嘅事會發生？

股災？
Winnie the pooh駕崩？
WWIII？

電腦大爆炸
發行宇宙通行證

集中營

呢樣夠痴線 應該都大機會發生

中國大洪水

呢個已經發生緊啦
一係嚴重核爆？

走得好走

省港旗兵重現彌敦道
鬧市ak掃射

解散警隊？
坦克車碌人？
我覺得有幾痴線都有可能發生

GG到時真係攬炒

南海打仗
支共攻打台灣

牙侵唔認輸

選舉之後唔承認結果

中印武裝衝突
中國水災後糧價飛升

屌可能選都冇得選

講到而家無咁
訓左唔知監獄虐待人?

鳩估：
美國公開 承認台灣，駐軍當地
水災後十月旱災，現糧食危機
數字貨幣適用於全國除左香港
BNO 平權出爐，中國禁止公務員及其子女有外國國籍。

侵連唔連到任就真係50/50。

1655 將軍澳地鐵站恆生atm發生搶劫

快架喇